［有圖］［驚慄］呢條女隻手咁古怪既！

初頭睇唔到
一睇，

鬼手

我睇唔明點解可以咁擺到

好恐怖

s

條仔幾型

佢應該識龜波氣功

已J

條仔好正 有冇ig

垃圾學校

諗唔明點擺

同求

想奶

中間條女ig呢

2條女對腳都好撚正

過500正皮公開
認住我Figure哥包你日日打J打到死

邊個架隻手

開你就開啦

跪求最左ig

in figure gor we trust

要follow

樓主收皮啦 唔洗你啦

正皮

樓豬冇你既事啦 下次記住快少少

ig 呢 巴打

睇到了 sorry

都係睇唔明

好彩一早follow 左

啲咁普通既女就自己收返埋 公乜撚開啊

屌嬲

你班友仔個個咁急沖曬去follow做咩

成日要人地accept好煩架

1010 hk

林文龍

好彩一早follow左 但張相幾時post

當巴打們仲狗衝緊既時候 謎底已經解開

sorry囉

?????

裙既顏色同冷衫一樣錯覺圖

右手

謎底終於解決

條仔好似林文龍

00後啲女幾正

有冇人覺得右邊條女手指點解可以叉得咁開？

試下睇標題

我見中間條女個隻手，但最右邊條女隻手個v字又點解可以叉得咁開？定係淨係我咁覺得

My bad

睇左勁耐先明

作畫崩壞

等等黎ok?

條女啲皮膚好好 又白又滑
係PS定人真都係咁 有無人識佢

呢d 樣都叫正

邊位呀

我悟性比較低，請問點破解

灰色框住係條裙 黃色係手同冷衫 佢左手個影岩岩遮到連住右手手掌個位 仲同冷衫隻色極近 令你有錯覺覺得隻手係連住左手果邊 但事實係右手手臂黃色框住既冷衫黑到完全睇唔到

仆街笑到我

呀...我明啦

個男仔點睇都只係似初出道嘅古巨基，邊有林文龍咁靚仔有型。

條仔仲正過兩條女

有錢仲要靚女

條女好撚西

我都覺得好奇怪，點做到？

屌咁撚似我以前間中學

古巨基？

全港最細間嘅中學

屌，咁係邊撚個隻手先得架

放大睇下就明

明你講乜但都係覺得個動作好怪, 硬係凝住隻右臂短咗截

較光d個moon就睇到啊

較最光就好易睇

較到最光就知係錯覺圖

腳臭

more

between各位巴絲， 孫中山先生革命遺址紅樓比人拆緊，唔係講笑！
大家可以話關我咩事， 我小市民理唔到咁多。
講真我都係鍵盤戰士。
但要滅其民族，必先滅其歷史。
幫幫手令更多人知香港d文物比人拆緊。

條女好正

就算睇完巴打個解法仲係覺得好唔自然

Followers人數不斷升緊

點解我覺得張圖無問題

嘗試由左手個角度去睇

仲要用左手，點整架？

條女

啲相愈睇愈有蝗味
利申屌

屌開個名出黎益撚班曬cd rom

求右邊個條女ig

件衫同條裙似色姐

唔係講右一個女仔隻手咩
點解係講中間果個

油麻地個間

屌你地一晚多左成幾百個人follow pure女女都變公廁啦

做爛市

明左張圖係點都係會不斷睇錯
btw 2條女都more 右一

除左中間，右邊個女仔隻手都v得好怪

好似無膝頭咁既

白到睇唔到

正宗支那樣

Wunyu-Yam

都幾撚多師弟係上連登喎

咩中學黎 好熟面口

推

真人好樣衰

邊個